Say No to the Red! 「重光號」正式登陸！

就是今天! 重光號正式投入運作! 我們的產品全部有註明產地，等消費者買得安心又放心! 我們今天正式上線，請大家多多指教!

再重溫一下我們的承諾和目標：
🎗本平台所有產品皆「非中國製造」
🎗發展和壯大黃色經濟圈
🎗優先聘請因社運而被捕或工作受影響的手足
🎗與原創設計者推出聯乘產品，發展本地品牌，推動本土創作
🎗以最信任的態度成立「緊急小額資助計劃」協助有需要的手足
🎗營利回饋因社運或催淚彈而健康受影響的人，提供醫療援助

傳送門：

感謝文宣Credit: 《苦男日記》

👉🏻Follow 我地TG channel:
👉🏻即Like 我地FB/IG: @cgh.online

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

光時唔係先係首個非中國製網購平台？

推

Shut up and take my money

光時賣好多大陸野喎大佬

推
但您地點幫手足先

全部都幫

光時係話請手足
冇講唔入made in china 既貨

㩒錯制

光時都未搞得掂 就搞另一個 光時condom?

屌 大佬 光時都賣呢類野啦 大家想打殘大家呀？

岩呀 光時個出發點仲值得幫啦

又多一個網站 仲要賣差唔多嘅嘢
當光時condom咩..

光時而家先夠錢請十幾個手足 就整間野出黎食人血饅頭打殘光時

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

拉

拉啦 兄弟爬山都唔會同光時賣既野又差唔多咁 本身都難做起啦光時

揀賣光時d輕嘢，唔做重貨，食光環搶客底慳運費
真係識玩

剩係揀輕貨 所有野跟到十足十有咩賣就賣 好球國難財

正 人血饅頭真易食

拉！

我都覺得點解要咁樣...雖然係就係大家賣既野唔一樣
但係個類型都係同光時無分別
光時最近先係立場有訪問出街話佢地個邊都做得好辛苦 加加埋埋由三十幾個義工得返十幾個
都未知經唔經營到落去.......

而家要搵錢咪開番間食人血饅頭

大茶飯緊係個個爭住食
攞光環食人血饅頭 fatfat

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

只支持光時

爭食個餅 之後發大達 唔講以為hk apocalypse

成個營運模式一模一樣
係想點

點可以令佢收皮

真係支持唔落 就算係真同路人都好
我覺得佢地可以有更加多選擇去做囉
如果係入到呢D貨又想做類似既 點解唔考慮幫下光時呢?

的確係比人有食人血饅頭既感覺
見佢FB都有人問佢地會唔會考慮同光時合作 都係答得好官腔
唉

其實光時叫過人幫佢d咩

個餅都未發大之前就搶住咬

光時係無出聲啊 但我只係覺得如果大家有同一個理念亦相近既話
係光時依家人手咁不足同貨源咁小既情況下可以一齊經營幫手?
咁當然我都明白係要睇返光時肯唔肯啦

但依家個感覺比人好重人血饅頭既味道

本身要發大黃色經濟圈就係會做成競爭
成班屌人頭饅頭不如諗下點幫光時改model啦
以依家模式一定做唔大
係咪永世唔比其他人做野

而家係想咬埋人地個餅打殘人叫人收皮咁

光時殘個原因大家都知
唔係話唔幫佢
純粹覺得咩都屌人血饅頭好難發大經濟圈姐

係一個有二百萬人既market share 單單集中係一個光時係唔足夠 同埋成熟既經濟圈應該擴大服務範圍同貨品先係成熟既諗法

兩間都支持！

咁而家賣7成同樣野 點樣共存

姐係叫光時收皮

黃店都有好多間 點解可以共存到?
pool大當然係主因
其次就係消費分流
光時d貨黎得慢咁依家咪有個second choice比大家唔係好事咩
你想撐手足咪照first choice用光時
但想發大成個黃色經濟就要有多d商鋪

其實良心經濟圈同黃色經濟圈有些微分別

咁係光時唔識玩，我睇光時班人根本唔識做生意，浪費咁多人科水比佢地

加油！

CGH?普通話拼音？

光時就來執笠就出來執雞？

其實想買光時咪繼續買，做乜要屌人人血饅頭，黃圈唔係淨係容納得一間網店呀？
兩間既産品主題都唔同，究竟有咩衝突

不如講下點解唔集中一個機構先啦

Push

你係咪代表重光號立場
原來咁樣嘅

講多少少 黃圈入面都有唔同人有唔同諗法
有人理念係abc為首要
有人一定要手足為先
咁前者咁用呢個鋪
後者咪用光時

已經咁嘅環境仲要分而化之

從錯誤中學習 所以就開物間黎咬埋人地個餅唔比人改 原來係咁重光號黃色經濟圈好波

屌喱個po d怨婦真係好撚煩
唔滿意咪番光時繼續買大陸貨
明明兄弟爬山各有各做
講到光時好撚似攞左專利咁 笑能左
開口埋口人血饅頭煩撚到

咁你係咪代表光時立場？
成個post 一班光時打手，笑鳥

唔係專登分
而係人嘅消費模式就係咁
你會唔會屌d人唔去龍門食飯而去其他冇咁黃ge鋪啊

先有龍門同其他食店
再運動發生
之後分黃店
而家係運動後開一間野 人地發現有肉食 開多間黎搶 點可以咁比較

有咩肉食咁巴閉
咁多肉食光時唔洗做到就快收皮咁款啦

無肉食點會開多間出黎 同光時攬住死？呢個你不如問重光號啦

拿 目前睇 係光時食唔到肉咋 個餅可以做到幾大冇人知
重光號未來會唔會成功 我唔知
至少對我黎講 有非中國貨既平台 比光時吸引

啱呀，應該執哂d黃店！
全部上去光時到賣
全撚部網店都係到爭真係on99
唔同光時合作嘅全部都係仆街

咁係咪運動後唔可以再有人開黃店？香港係自由市場，不如話光時做得差所以有人開多間，唔通光時做得差大家都要繼續忍佢咁on9?
估唔到光時仲專制極權過強國

拾一士多都有間網店架
唔知洗唔洗執柒左佢呢？

大把黃店8月5先罷工wor ching
我個論點係如果想發大經濟圈
就要係自由市場比多d選擇人
你諗下依家有兩間鋪
如果大家都係唔buy人血饅頭咪自然冇人幫襯佢地
冇問題架
重點係我地唔應該阻止自由市場發展

另外點定義為之搶
光時頂唔順都係呢兩日先爆出黎
你覺得兩三日內可唔可以搞出一間商鋪design?
係無充足證據情況底下推論人地係搶好似有d過份wor

再者問多個問題
依家有人話要接納扮黃食店
你又會唔會支持?
所以我上面先講良心經濟圈同黃色經濟圈有少少分別

全部黃店都係人血，全部黃店要執晒佢，黃絲唔準做生意，除左光時！只可以比光時做獨市生意，光時要做大台！叫埋wiki Wong 執左HKTVmall 佢比光時做啦！

呢個係出糧版光時
光時全部做義工

有冇諗過直接接手左光時
唔好自己人打自己人

又唔洗怕比人話係鬼開既

光時企都未企得穩

第二間角色同佢好大重疊

係有咩原因同光時合作唔到（？）

如果唔係好似兩間合作左先好wor
集中谷一間穩陣左先 而家光時缺少物流去派野（？）

做大左之後間公司值錢 一定個個都想爭住做
係得光時唔出人工真係拎哂去幫人

支持手足你既理念
但暫時只會支持光時

等光時企穩左先

聽訪問 光時唔係唔出糧 而係請唔到人做全職 只可以依靠義工送貨

仲要未知背後係咩人 個個咁快爭住幫佢
如果佢地同光時合作 起馬排除左係對家既人先

點解唔執，佢搶生意喎

光時由籌備到開張係連登討論爆左幾個post
而家可以skip哂真方便

光時請左10幾個手足，出緊糧啦

應該叫光時發起人公佈下財政狀況
等多d手足幫下手

講緊光時由佢未出世 成班人係呢到傾出黎

岩呀 明眼人都知光時食唔到饅頭 啲人又會話唔識做生意

麻煩入貨準則
同時貼近TVB抵制名單

好似呢度 朱古力
金莎已經out啦
喺tvb有廣告
但幅圖仲話可以買
精神分裂咩

我反而好奇如果光時做唔著 入唔到貨 你地點樣唔會遇到同一問題？

持續經濟又唔等於饅頭ge
如果持續唔到點解唔直接捐錢比手足

講緊光時正式run都好似2個月 睇落未有錢賺都正常既

最擔心係直頭回唔到本
出貨慢真係要諗諗佢點解決

開多幾間公司 唔同名搵唔同供應商入貨

我只會幫襯光時，拉

希望大家唔好當光時係condom
人血饅頭唔係咁食的

不分化 不割蓆

其實有冇考慮過同光時合併 跟住將新公司50%股份分比612同星火
由612同星火睇住 當唔夠錢都可以等612同星火幫你地眾籌
又解決左食人血饅頭比人屌呢樣野
你地管理層出糧當正職都無人會屌
仲可以將黃色網購繼續運作落去

當上左軌道有盈利仲可以捐部份比612同星火 支援番被捕人士

一間公司唔將賺錢放係第一位係唔會有前途
連登仔用埋d左膠共產思維教人點run一間公司
老實講 真係令人發笑
黃色經濟圈 唔係黃色共產圈呀大哥

所以我無反對佢賺錢嫁
但係要食人血饅頭就要付出番小小嫁啦
將1半股份比612同星火
唔夠錢既時候都可以等612同星火幫你地眾籌
咁咪唔洗班人拎錢出黎蝕囉 我地眾籌黎幫間野做起動資金
蝕都係蝕大家既姐
賺既班人都有得袋啦 仲有糧出

借位, 快手啲簽...仲欠 72,255...

我認為要求黃店強制捐錢同攪共產冇分別
咩分一半股份比星火612更加9唔搭8？
咁係咪黎緊所有黃店都要分一半俾佢地？
唔好再濫用人血饅頭4個字
你如果認為佢既服務貨品唔值得喱個價錢
你就唔好洗錢落佢度 就係咁簡單

咁大家眾籌幫間野既 無理由個老闆自己袋哂嫁
唔洗自己打本 有人比埋錢幫你地 仲想點

唔係好明整呢個重光號 有咩目的
既然想攪 點解唔集中資源

睇上面班打手d語氣咁串嘴既
係咪之前賣抗爭幣果班阿？

我支持百花齊放阿
但講真睇你賣果d野
雖然未必係大陸做 但似乎係水貨囉

唔聲唔聲一出就準備好晒全部嘢
有啲路數吖

有無得查到多啲資料，一出就咁靚我覺得有問題

巴打/絲打 可以講多啲重光號資料？

咪臭

解釋下啦屌你樓主想點

你唔講清楚點撚樣買

d人真係奇怪
好似有百佳就唔可以有惠康，
有dhl就唔可以有ups fedex sf,
有hktvmall就唔可以有士多，
一定要供養1個大台先安樂

兄弟爬山各自努力啦

你分股就1定要?蝕錢搵612星火同你包底咩

個網站做得好過光時好多

良性競爭

咁兄弟爬山各自努力啦
我就唔會幫嫁啦
要幫我都會幫光時

準備得好都有得屌
不過e間重光號無啦啦石頭爆出黎
又好難唔會令人有好多問號既

兄弟爬山 各自努力
我就絕對唔會幫襯呢間人血饅頭
只幫襯光時

應該執撚晒所有黃店
得返光時揀都無得揀
咁就無晒人血饅頭啦

小心啲好，個感覺似有條水喉係後面射住

Idea我係支持嘅
網頁/貨品種類的確比較好
但基於唔清楚背景都係觀望下穩陣啲
希望可以畀到多啲背景大家知
我睇重光號簡介直頭係不知所云
就咁睇以為係藍絲扮黃作緊文
「重光號猶如挪亞方舟，手足們聽著響號集結，同路、同舟、團結互助；黃色商戶聚集於此，落地、生根，齊上齊落。隨重光號的導航一起重拾獅子山精神，抵抗赤化，並發展可持續的黃色經濟圈，以致建立黃色社區，給年輕人一個溫暖的家，讓香港人重歸安居樂業的生活。 」

咪又係shopify

點解係 .hk domain?

你連光時既死因都唔知道

光時死因係佢為左保護義士完全無辦法比一個倉作為正規地址同人做生意，所以無人肯同佢地合作，而唔係無人肯比錢

其實會建議大家有無得傾傾，睇下可唔可以合作到，prefer 幫光時，但重光號理念係幾好

良性競爭喺好，但光時未站穩陣腳就有另一間出嚟，無論業務性質、經營模式、TA都非常相近，好似選舉咁戒走哂啲票，最後咪一齊攬炒囉。

你哋咪撚派膠啦，餐廳你可以日日食唔同嘢，幫襯唔同，網購香港人買得幾密？唔通今個月光時，下個月重光號？香港人最撚懶，打撚死我都唔信咁有神心兩間輪流幫襯

支持光時

講真奇怪 係咁幫重光號講野既都一堆p牌仔

而家乜野新路向或不同 model 都好，係搞app/生意，只要 target segment有少許重疊都會俾人屌「咪有abc 囉，你做乜整cde 出來，係咪見個餅大搶住食，係咪想做大台丫」

明明abc 同 cde 行既模式唔同，只係有相似之處，有先後，就容不下後者

根本就係扼殺創意，對成個良心經濟圈生態發展一d好處都無

另外，山頭主義同保護主義非常嚴重

一睇就知依度有好多光時打手，見到有competitor 好過自己就出黎帶風向打壓後者，仲話比人打壓，依家就打壓緊同路人！

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

點解唔單光時合作？
如果有心應該同光時合作

各有各做囉
光時做唔掂就俾第個做
事實係光時係衰係個MODEL到
死攬冇用

唔通好似光時咁夠膽死入貨同運貨都未準備好
有個網就開波做野咩

冇準備有光時柒俾你睇
有準備又俾你話

佢係唔會應你架

又想呃人錢